荷蘭烏德勒支電車有人開槍據報多人受傷！

留名睇左膠反應

好似未肯定係同nz性質類似

不過左膠只係怪trump怪 pewdiepie怪槍權，唔會解決問題，無論呢單關唔關事都肯定會不停發生而且逾黎逾大獲

左膠永遠唔會怪難民同伊斯蘭教

總之禁槍就解決到一切問題

反啦反啦

蛔撚之反擊定係白人之醒覺

幾時禁伊斯蘭教？

用刀殺人=禁刀
用車殺人=禁車
用飛機殺人=禁飛機
但左膠永遠唔會諗係人既問題

合久必分 新民族主義誓必抬頭

到底實際情況係咩性質

左膠用文字殺人

伊斯蘭教係世界嘅禍根！違反普世價值嘅宗教，主張殺盡所以不信嘅人，女人只係男人嘅附屬品！

目前咩消息都未有 唔好跟車太貼

成班兒燈仔叻唔切。

以後邊個反對穆斯林恐怖襲擊就係死左膠

Police have not taken any suspects into custody,

未捉到

更加唔會怪中共

好似文革咁扣你一大堆帽子
儒教以理殺人
左膠以文字殺人

仍然係咩都唔知, 不過荷蘭加強左清真寺保安, 耐人尋味